我有fd話佢溝緊警二代

佢話
而家好多狗女都比人杯
你肯同佢傾計/玩就好易埋到身
食住個勢上
又食又拎
然後你懂的

我話
好多學生妹會為情自殺架喎

我就勸大家唔好玩弄感情

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

識玩

各位靚仔巴打做嘢

小心唔好俾人杯埋一份

一陣屈鳩你強姦佢點算?

易食難飛
我有個舊同事上個月食左件警二代
想飛 飛唔到
宜家無啦啦見埋家長 黃變藍
一齊屌學生哥

正

小心隻狗告你強姦

留精不留情

做卧底做到番唔到轉頭

被洗腦

中出到大肚即飛

冇撚用，做唔到野都算，仲要去埋對家
double損失

蝦條

不如話做埋白衫

飛佢個時
隨時又多一單恐嚇話殺全家就唔好啦
同埋意志唔夠堅定
隨時黃變藍

咁佢本身都唔黃啦
少少野就黃變藍垃圾

中出即飛

迪迪又出招

戀愛大過天

叫佢上你屋企
偷拍做愛過程
證明佢係自願
再中出大肚即飛
再放埋條片上網

玩弄感情真係唔好

希望大家唔好咁做

上狗屋做愛，激死佢老豆

食完唔該放埋閃卡出嚟

支持thisav

警二代易溝難飛
好撚煩
條女叫我同佢共用一個Facebook 帳戶
佢都癡撚線

利申：飛左條臭閪好耐，原因係乜都管住曬

狗公connected

玩命

玩弄佢地感情係唔犯法的

更係用黎攞料啦
最好訓練做間諜

唔好因為一棵樹而放棄左森林
如果佢告你老強塔你返去
記得呢到都有好多好朋友share
之後情愛片段意外流出？

Pish

無腦 人一藍腦便殘

不支持人獸交

介紹黎食

唔好呃人隻豬呀

拍片
證明係自願

依家溝緊隻，我要佢人財兩失

咪就係 冇骨氣

中出即飛到外國咪得lo

乜你咁衰

你試下飛我我叫 daddy 搞你全家！！！！！

中國式陰道

心腸好毒 但得鍾意

搞到人地殉情就唔好喇

唔好玩啦，溝得警二代你都預左自己起碼地址同個名會俾對方知，如果真係最後中出即飛，佢嗌老豆夠其搵條罪上黎拉９你咁點?

拍定片或者錄定音

留名睇片

9月7入機場

做壓力測試

加油各位靚仔巴打
小弟不才搵唔到黑狗二代溝

屎眼大過lin

最好導佢地升仙

佢本身應該都唔夠定力

唔好中出即飛呀
千祈唔好

因住俾人玩返轉頭

想大個仔獨立必睇
［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！
香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

中

狗女3p

點解飛唔到

一陣中出即飛，成隊防暴上黎你屋企打到你仆街

一早講過依個暗黑兵法

搞軍妓 狗公唔會好痛
因為仲有好多軍妓比佢揀

搞佢個女
個種切膚之痛
你係人地老豆老母 就會明
比人玩弄過 你都會明

唔好搞人個女 心理創傷係永久性傷害
知唔知？

笑到

危險性好高

咪係囉咪撚玩

轉頭D狗上門咬你個FD都好大鑊
罪名又任9佢地嗡

打中又點
藍衫散仔可以做D咩?
硬食囉

真·俾人揸住春袋

溝完等全班知.未夠秤一定唔好扑,跟住飛咗佢.唱佢臭㗎乜乜物物 無得證實既野.人都癲啊

你夠膽就垃我！
我同左出面d朋友講左架啦，如果我48小時內出唔到去既，又或者我受到任何傷害既
寶貝女追撚含果d片就同咁多位好兄弟互相share
到時傳開去有人手多upload左條片上thisav , pornhub
你估吓我傷d定你個寶貝女受唔住自殺多d？
哈！我都估唔到佢平時就咁撚惡死，一上到黎就咁撚淫咁撚濕
依家諗起都驚自己有性病，重要依家個肚都唔知係咪我既！
早知叫埋其他兄弟一齊玩啦

都係
尤其狗公
女義士唔好亂試

人獸交？不了

以上對話純屬劇本，如有雷同，實屬巧合

有得上屋企扑野

屌你！

男呢?

千其唔好

有冇警二代介紹

唔傷害到同路人既
...
唔理

受教受教
可以放心玩喇

中出即飛是常識吧

垃撚圾 谷精上腦走去變藍？

屌醒佢啦屌

狗女飛機坏

連登仔個個中上樣 身高180 會考三十分

要怨就怨佢老豆做散仔
冇得天龍人式接送翻學

記得save定落兩三隻手指到加密左
比friend keep住先
唔排除佢會告你之後毀滅證據

推

男就再諗第個方法啦

咪衰11就得

人獸交 屌上癮

係喎，食狗女隨時俾人告老強
所以食個陣記得拍片證明隻狗女自願被屌
可以自保，又可以放上網同朋友開心 share

考會考既仲想食中學生?

引起佢對男性產生幻想及興趣

唔好搞手足就得！

畀人吸哂啲精

無左個人喇

人獸交 不了

頭先全部講既都係冷氣軍師
唔希望有女手足中招
樓主記得分清敵我先好

只要証明到有女上呢個體位就ok

放心啦一定share比friend先
禍必及妻兒

當然手足做野前要摸清底勢

15歲既企到咁前,我地就選擇放棄?

907坐巴士 908美領見

玩出感情就好笑

夠仆街 我buy

狗女應該好撚柒 不了 留番俾狗
港女先正

到時甩唔到 重俾d狗威脅呀

唔好沉船呀

搵D狗二代女做飛機杯都幾爽

要玩前諗清楚小心有手尾

呢招佔中果時我朋友用過
果時溝過件狗女
佢之後向我地訴苦本來玩玩下
結果隻狗女認真到佢驚
拍拖唔夠兩三日就要迫佢要見家長
見家長當日已立即叫老爺奶奶
我朋友收工時總會公司樓下一定會有架狗車，雖然唔知係咪巧合
仲要我朋友頂唔順要分手時就話會告佢強姦 & 平時迫我朋友唔准用套

結果好似大約一年後被結婚
一個深黃一個深藍，呢排佢地成日嘈交，家無寧日，原由大家都知既

月入五萬基本野

好似佢地咁
每一日寫日記收埋記低自已做過d乜嘢
下一步要點做
提醒自己

冇事既，最後一屆會考而家都仲未3張野
btw推返正經po，不推文

然後你個frd比狗拉

條女可能太正

up

你就唔識野喇，家陣大撚把17，8歲學生妹比d 20 2,3歲個吃

唔好咁玩

閃卡

中出飛

你同事弱智?

希望大家唔會中出即飛
玩人感情好仆街架

嘩，叫佢出自傳啦

巴打做野
絲打繼續boycourt就得

飛左條警二代好耐啦
而且無同佢扑過
拍左幾個月咋嘛
我依家都驚條女將我啲資料擺晒啲藍絲group度
奉勸大家唔好溝警二代，易請難送

閃卡保命

照個勢黎睇應該係會俾黑二代中出即飛先

台灣都係咁講

這些機會不屬於我哩啲阿叔的

笑死
可能佢要深入虎穴,瓦解哂成個家庭先收手呢

忍辱負重

你個fd名付其實既人渣

陣間飛唔到
比佢老豆老母拉埋

留啲精係道 特登比佢個老豆發現

中山大笨象

玩到Nice Boat

907 入機場
908 美領見

所以一定要留愛情片保命

咁又唔好咁講
仲有30000個人渣過佢

做得好

tui

引佢貼j 圖

仲要sd定比一兩個親密朋友
陣間條女癲起上黎唔知會做乜

中出！
閃卡！
即刻飛的賣蔗

咁黑警老婆呢

真正3p

咁加埋佢係30001個

近朱者赤 近墨者黑
到時玩出感情變藍左 就好難變番黃

大粒墨

成功入屋收集情報

因住到時俾佢佬逗屈你衰11

Respect

唔理黑貓定白貓
捉到老鼠就係好貓

不分化 不篤灰 不割蓆

光復香港 時代革命

唔一定要靚仔，太吸引對方可能成疑
一個肥矮醜柒既中出飛更令人受傷

溝咗佢，然後用"愛"感化佢，染黃佢， 之後令到佢同屋企人鬧交，關係破裂

屌
玩到咁大

心智差 唔堅定就唔好學人食女

送個狗孫俾呀蛇

飛機po又熱門
搞到乜撚行動po都冇

溝到記住中出即飛

這些機會…
不過支持靚仔們中出飛啲狗女

利伸：唔靚仔，但keep住有女鐘意

今次係調轉
腦一殘，人便藍

好唔尊重女性囉你地

記得分享食評

哇屌

求介紹

其實唔難
不斷問條女借錢就得，借完就洗，洗完再借

食埋老母？

唔建議主動作業

虎穴...........

笑撚死

留名等閃卡

風水輪流轉
扑市民扑得咁開心
小心輪到狗女俾人扑

Don't harm women.

巴打一定有你長處
靠你啦

玩感情，佢老豆打撚死你

帶埋佢出去發夢仲好啦

好賤呀

求拍片中出

同佢講歡迎受害人提供證據

又食又拎！如果再搞到佢同家人反面，到時真係搞出人命真係吾知點算好！求大家吾好咁做。
利申：真係吾支持報復！

中出即飛是常識
屌狗幾刺激

佢地成家係餐食飯
我係房扑佢個女

拍片保平安

好過勾二嫂咁不忠義和做襟兄弟

記得影埋條女係咁担，女上男下，保平安

記得問埋佢老豆有冇糖水食

呢個真

之前有朋友係極反耶，識左條仔信耶既就變左

帶埋佢去前線
做對轟轟烈烈嘅狗男女

人獸交不了

小心遲下連登帳都要共用

記得拍片。。。。起碼日後比人屈強姦都有證據。

呃感情都夠啦

嘩，咁撚賤格

屌狗閪

中出即飛都唔割

連登姑爺兵出動

屌完sd比佢老豆睇 順手post上黎

問題係邊度識?

千其唔好帶條女去台灣

趙完唱，重甜

狗女嘅處靠晒你喇

義士

係邊識

聽人講有招飛女超正
就係借錢唔還

毒撚中出飛既機會嚟喇

正呀屌

Push

勇士

吉野家都告到

一陣唔要條狗女日日去你屋企請食放題咪仆街

因為冇un？

想食狗女

係咪爭一項數值未講

近狗者藍 一陣玩到走火入魔點算

溝d警察根住剪左佢地

呢個世界冇飛唔到既女

要小心

去佢老豆張床 鋤爆佢個臭閪

玩弄感情唔好 玩弄身體算啦

溝埋佢老母 3p

辛苦巴打忍辱負重啦

中出即....

啱呀

狗女好多都好樣衰個格又賤 全靠老豆老母d低賤基因 點食得落呀

你飛佢，佢告你強姦都得呀

特權階級嚟㗎

估唔到香港人咁鐘意人獸

比佢狗老豆知道你玩佢個女，會唔會用碌棍扑返你轉頭

因住佢癲起上黎用佢老豆支炮射你

分手就告你暴動罪

戇鳩

人獸交唔係唔杯呀

條女上左心之後
就你講乜佢做乜架啦

30cm

狗公就狗公講咁多野

出

玩弄感情好似唔犯法

即係做臥底做到變黑社會大佬

靚絲打唔準做唔俾做唔可以出喱招
粗重野留番巴打做
唔準蝕底呀

咁都沉船wtf

中出即飛
為正義留下黃色血統

話你制造淫褻物品就仆街了，響扑野之前，未除衫之前問下想唔想搞就狗皮

大肚即飛

巴打介紹啲識狗乸既方法黎好喎

再

富二代靚仔做尼啲野就啱哂

一定要屌完屎眼屌個口

飛

溝完就緊係帶佢上前線做香港BTS啦

人獸交

佢地搞到手足咁仲要為佢地留情呀？
唔記得點對我地女手足？
醒未呀連登仔
禍害妻兒！

有咩地方易識警二代

係, 最好坐係屋企打飛機

無野講

呀嬌事件

你同事都好能廢喎，食完走又幾難。

呀囝，記得帶套
小心有病有手尾跟

記住拎電腦去整

夠膽咁玩，因住佢老豆屈個罪名捉你返去玩48個鐘

nakadashi ha yokunai desuyo

前題要夠程

屌爆佢

我嘅機會尼啦

見肚即飛

6月中果陣食左件，淫到飛天

送個仔比黑警做賀禮

A0

驚你無命等官判
飛咗溝個過程就夠啦

唔好玩弄女仔感情呀

柴灣IVE，有無狗女做我條女

完全係賠了夫人又折兵

外父阿蛇

好賤呀你

黑警 還我義士

食埋外父，實行真屌狗

杯埋佢啦屌

下 我見到有啲係ig做ptgf喎
識唔到男仔 個閪又癢真係慘

痴孖筋，邊個會咁柒開共用 Facebook

中出得 但係千祈唔好大肚
生左隻狗三代出嚟遺禍人間

變節正廢柴

馬車

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未

泵大個肚啦

唔撚係嗎 點解可以咁易就洗到人腦

黑kante

麻煩加危險

點頂架...同藍親戚既食一餐飯都已經想走...
真黃應該好難變藍

仲要中出

應該同化佢哋成為我哋一分子

識玩梗係中出即飛

你拎去賣就會
你放上網邊個知係你放

香港警察
強姦謀殺

我諗佢本身都可能係因為d朋友多數黃先扮黃配合下

要求佢發出不反對中出通知書